76人Vs廣州籃球賽 美國人權組織派撐香港T恤

美國NBA籃球隊侯斯頓火箭總經理莫利（Daryl Morey），早前於Twitter發帖文撐香港「反送中」運動，引發中方不滿，其後NBA總裁施華亦撐莫利有言論自由，掀起內地抵制NBA 風波。NBA球隊費城76人周二（8日）晚主場與廣州龍獅友賽時，除了有球迷舉起寫上「FREE HONG KONG」的標語外，有人權組織在場館門口送T恤撐香港。

美國共產主義受難者基金會周三宣佈，他們當晚在華盛頓第一資本競技館(Capital One Arena)的入口處發放1,000件印有「光復香港，時代革命」的T恤。

昨日上海市體育總會宣佈，當晚的NBA中國季前賽「球迷之夜」被取消；而今晚湖人隊與網隊的比賽原定7點舉行，但外界並不知道這場賽事會否取消？
自由亞洲電台

美國共產主義受難者基金會
個名中point到
香港人自動成為會員得唔得

Push

呢場波打左啦, 有個鬼佬係場舉牌都俾人請走左啦